不滿同居男友人唔畀家用 港女淋滾水鬧廢柴

報稱是澳洲留學生的34歲港女，在2014年8月於網上認識一名獨居無業男子後，聲稱對方收留她在其順利邨家中。惟她疑不滿男方失業未能給她「家用」而發難，涉嫌先用滾水燙傷他右手，後又疑不滿男方所煮的食物不好吃，涉用刀尖打男子頭頂數下，又以刀背襲擊他鼻樑，將男方擊暈，才將他送院治理。男方初時對遇襲一事三緘其口，及後不同住的胞姊上門，發現他單位竟有陌生男女「鵲巢鳩佔」，向住院留醫的弟弟查問才揭發事件。涉案港女伍寧頤其後於離境時被截獲，她今(7日)在區域法院否認有意圖傷人及襲擊至傷人罪受審。
43歲男事主林志華今出庭作供，間中有點口吃。他稱案發時獨居一居屋，平時沒有工作，會在家上網及打機，並會透過社交網頁Facebook與網友傾談。他指在這次事件之前，未曾試過「將Facebook嘅朋友變成現實嘅朋友」。

老貓

理想既人生

女被告及男友人（新男友？）

事主

人地起碼溝到女

咁都識到abc港女

好似好靚女

D女到左3字頭好驚

遮晒個樣都睇到

收留你重要求人比家用？